Fifa Pro club 招人

D1 有any 球隊，主要招part time , 每晚23:30~01:30, 最好咩位都打到下，無party 唔開mic

有意pm

Pt
All position
tg: Alcacer5b06

Added

推

R波踢

psn lukkompany1992